應唔應該自殺

其實都好大機會會
返工又唔開心
ex想出軌先
同佢分咗手但不停俾佢威脅

嚟緊喺連登見到自己嘅時候就係我自殺嘅時候
同大家 同世界講定再見...

轉工咪得
分左手仲點威脅你？報警拉佢老母啦
為左咁小事自殺值得咩

唔好死,你仲有好偉大嘅使命要去完成

返工唔開心咪唔好做囉
唔會死嘅
去下旅行休息下可能會唔同睇法呢
同埋個ex要脅你就報警啦
呢啲人唔比啲顏色佢陣係會繼續害人架炸
不過當然我唔係你
可能上面啲建議都未必用得著
不過人生在世仲有無窮嘅可能架
唔好咁快放棄啦
仲有好多人會唔捨得你架

值得咩
世界上就算冇情人都有家人朋友值得你去愛
呢個世界係相向o既，就算你ex對你幾差，
你對過佢地好o既家人朋友一定唔會想見到你升天

比人威脅方面 要幫手就出聲

Tg @ hellowhatcanihelpyou

死左乜都冇曬 乜都有解決方法嘅

用咩方法死？

為左件垃圾而自殺値得咩？

呢一刻唔開心唔代表成世都會唔開心 自殺唔係唯一解決到問題既方法 記住呢個世界仲有愛你既人

真係想死嘅就唔會上來講
如果樓主真係死咗 我跟

死係解決唔到問題 只會令到你屋企人更傷心
樓主 千祈唔好選擇自殺
如果受唔到呢一刻壓力應該搵朋友 屋企人 醫生傾下

似丁圖

入醫院抖抖吧

轉工 讓自己開心
如果前任太恐怖 可以報警

返工唔開心，比ex飛，咁多事情加埋又真係好大打擊
明白樓主都應該好難受，有自殺既念頭係正常
但係咪就要去行動呢?
其實你講果幾件事都有解決方法，只係樓主一時間未搵到姐

TG: @RM_CyberY
(需要幫手既就搵我TG )

男定女 女既話唔洗死

一時之間有好多事湧埋黎係會好難受
搵人傾下計會冇咁辛苦架
唔好做傻事啊

係死就快

完全同意

無謂為條女/仔做到咁

樓主仲係咪到?

1: 轉工/ 休息下
2: 同佢講如再威脅你會搵律師同報警

父母心痛你

諗住膠袋笠頭
但死唔去嘅話仲慘 個腦缺氧變弱智要屋企人照顧
一定唔會跳樓跳海跳軌 死都怕事

入醫院吧